（連登普查）半年後樓價升二成定跌二成？

正評 ： 升
負評 ： 跌

最好講下你睇法

兩個字： 走資潮！

冇可能跌

一定係升

升
呢度咁多連登仔睇跌, 跟佢地死撚得啦

宜家咁大劑，升跌都唔會止兩成

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

根據以往紀錄，無論疫情或國安法，樓市都平穩上升

唔好話半年後，下個月都最少升2成

有錢最好即買，無論投資定自住，一定穩陣過買股票

Anyway 你唔買大把人買

標準答案:跌淨兩成

下個月升兩成we trust !

求各位想跌既睇升
又或者一齊燈唔會大跌
因為連燈效應好準
連燈仔燈力無窮
加上支那必會印錢托市
所以我睇升20%

好似連登仔一面倒睇唔會大跌喎
唔信去地產版睇下

有買貴, 無買錯
大買大贏, 中買中贏, 小買小贏

香港陸沉左樓市應該都係升
somehow

以前係連登仔話跌就升，升就跌
而家睇唔透囉